劉馬車想加入英皇娛樂

我不甘於平淡，要拍正能量片(呢句係真嘰我無老屈架)

佢會唔會想同屎萊姆一齊虐狗?

唔係話無可能 英皇連個垃圾屎乜撚都收

到時娛樂版會好好睇

想睇馬車屌9嗰個咩屎xx
btw 而家馬車咁紅，英皇唔要佢係英皇損失

究竟香港youtube界幾撚垃圾先會簽佢

幾好睇
其實佢個人好似正路過龍心
但入冊條罪就真係超唔正路
話就話尊重更生人士
但咁樣風化好難認真再比機會佢
呢種表面正常有文有路
仲恐怖過大顛大肺擺明係痴既龍心